如果梁蛇做特首，我應該係咩職位？

小弟想做教育局

特首夫人

141做特首夫人